熱狗隻龍收左巴狗幾多錢？

屌你老母
買撚左你 2:1

原來lloris黎

真係得閒無事就派下膠

早排好多人話佢係世界級龍門

對唔住

咪撚再失波..

講完又失

唉屌
又輸

買左300..
聽日又要食面包了diu

古天奴食糊位仲要射空龍

熱狗得lucas踢緊波

又柒

亞洲之光呢 去撚左邊

牙銘搶口到

叫佢返去寫返孤星淚啦